小明突然發覺自已失戀

小明把朋友約出
朋友說你賤
小明答我賤
小明把三五杯酒吞下
半個雞煲
多醉
在這刻 傷

支持

唉

小明！

朋友們
雞煲
藍妹啤酒
萬事發檸檬香煙
嘻嘻哈哈
一日晚過

朋友說：叫你真誠愛人
小明答：我不、像風一樣自由

小明小便
在便廁
隔離的人
不知沖水 或尿回彈
彈濕小明
尿廁上有半個拋下的煙咀

小明回到朋友的酒局
喝了半杯
因為被廁的尿濺濕

喝不少酒
小明被傷了

朋友說：早叫你真誠待人
小明沒有
朋友說：抵死

又把半杯啤酒喝下
小明說 今天失戀 要不要往死飲

小明不愛任何
但被嫌棄了
小明沒預算

跟朋友 飲兩三杯啤酒
小明一個人 從鏡內發展恩愛
在一起會有多美

小明告訴自己
自由的
換一個
小明可以換一個
更高
高鼻高
更巨乳

像林夕說：這此當對著 前度要她高舉姆指
失戀
小明覺得要自信

夜媽媽出故，逼人唔訓咁追文

喜歡不難
破處不難
相處很難
小明像風一樣自由

隨你
正如隨機播放

除非你是我

小明把任何人強吻
又被任何人拋棄

小明告訴朋友：不要驚訝, 我是註定被拋棄
沒說話
小明把藍妹嚟酒狠吞

又抽一根煙
又到公廁吐尿
像溝女失戀一樣
概定

接吻
是小明把脷伸進對方的喉嚨
抑或 對方要吞小明的脷入胃？

小明在避雨
天空有太陽 也有雨
在車站看見前度
突然大雨
沒話好說
吐
在工作什麼 小明問
沒聽入耳

小明心想：這他媽的好陽光 下大雨 欠我嗎
尷尬
小明喜歡前度
但沒說
想抽一根煙
但對方不喜歡

對方上了巴士
小明見雨和太陽之間 有彩虹
今年小明 沒有坐飛機

還是告訴朋友
小明
能不能住死飲

小明問一個問題
對方說
喜歡過 但你值得我喜歡嗎

小明把電話斷了
找喜歡的朋友 飲酒
天氣好 風冷 清涼
要誰 小明問
要一些啤酒
跟友人聊天
不是壞事

如果有願
小明是每天起床 工作 喝酒 睡
重覆

上班不開心嗎
同事好 客人好
沒兒女私情多開心

朋友說 你看破紅塵嗎
小明沒有
小明要去中國西北
因為喜歡西空音樂
我像風一樣自由

東北交了一個朋友
女的
小明想去一去
或多或少有情感

我像風一樣自由
就像你的溫柔 不能挽留

半夜三更出文叫人點捨得瞓

天氣是李清照的天氣
叫人不醉嗎

小明好似變了

小明交兩個女友
討厭小明抽煙
又交了兩個 抽煙的中學生

完
小明還是一個一抽煙
把煙吐入月球
夜靜
街燈橙黃
不說喜歡討厭
看穿霧煙
看小明一個人在抽煙

小明希望 有一頭狗伴自己

小明喜歡中國西北歌手許巍
雖然連登仔不喜歡大陸人 簡體字
但不關小明事
小明喜歡許巍

社會要反 隨他
小明必要 選自己喜歡的

這一輩字 喜歡 就選
不介懷別人

小明面對失戀
只有一個方法
幻想一個另巨乳女 在吻自己的耳朵
如果被一個平胸女拋棄
就得性幻想另一個巨乳出現
樂觀嘛

都係醉左睇卜大

癡孖筋，自己攞嚟賤喺度叫春

小明第一個女友說 討厭人飲酒飲煙
第二個女友說 討厭抽煙

今天 小明還在抽煙飲酒
但二人 已經不知何處

打個飛機最真實

如果不停喝酒 就沒有煩惱
一覺睡起 上班
不用思考
但小明失眠

還好吧

遇見
說 很久不見
答 很久不見
問 在什麼地方上班
答舊地方你呢
答舊地方

沉默
看巴士站外巴士
沒有

等
很尷尬
小明想問 要不要一起食飯
沒說
車到了
舊女友上車 說 有機會再見
小明望巴士離開

今天天氣很好 你應該很好吧
類似的垃圾說話

小明喝了不少啤酒
在公廁 狠狠地射入尿盤
算是發泄

醒來
宿醉
小明喊外賣
看一個黃子華棟篤笑
天黑了

如果黃子華在面前 小明會擁抱子華
這是低潮 的唯一一個朋友

失戀
小明一定聽陳奕迅的與我常在
幾年了 沒有進步過

小明抽了一根煙
抽煙和射精一樣
需要時 千呼萬喚
完成後 五蘊皆空

副產品
都是透明白色的廢物

所有嘅失戀都係自找苦吃

重慶森林教的
失去一個空姐
溝一個王菲

但年代太遠
沒有人喜歡三十歲的663
沒有人深愛飛雞
沒有人喜歡快餐店妹
小明知道 是廿年前的愛情 不浪漫了。

喝酒天光
慚愧父母
但小明開心

But don't look back in anger don't look back in anger

At least no today

看了一本書
馮唐的 十八歲給我一個姑娘
常見一句 下體腫脹

大文豪

一支酒
滿 是裝飾
空 是垃圾
半滿 是最值錢的

如人一樣
得到二分一 最浪漫

Lm

燃點香煙喝啖酒,所有不快都溜走🚬

說 細路 喝點酒 交換靈感吧 喜歡你醉 正能量有火

因此
小明他媽的飲了。

You ain't ever gonna burn my heart out

Oasis 告訴小明
要發脾氣 起碼不是今天
真治愈

雖然小明沒有發泄的原因但起碼 不是今天

中學生涯 小明接觸了外國音樂
要聽什麼呢
高登仔喜歡 英式搖滾
小明聽入耳
就直到今天
真化學

有獨立思考嗎
沒有
小明覺得獨立思考 是On9 詞語
不入世 如何思

飲少1晚酒 夠你141有凸啦

小明

小明今晚去跑下步啦，正如何寶榮都要去晨運

有feel

小明 肯做飯
就夠了

Umm

風和日麗
遊手好閒

公司司機說 替我修理電話 把紀錄刪除
小明燃點螢光幕
把四十多個色情網站刪除

湊巧 一婦人看見
以為小明光天化日意淫
反應厭惡

以前小明會介意別人點睇
現在 已經不介意了
成熟 就是由靈氣小孩變成行屍走肉的過程

小明 找地方抽根煙吧

司機 不夠時間 一面走一面抽吧

小明 算了不抽

司機 這麼正氣？

小明 影響不吸煙的人的健康

司機 連自己健康都不理 竟然顧及不吸煙者的健康 合邏輯嗎？

老闆的脾氣不好
公司留下的 都且具一個特質
襟屌

襟屌的員工沒有料
有料的員工沒襟屌

工作一塌糊塗
小明已經沒有感慨

詩人氣場

小明只想找人倍

寫得好

沒有了嗎

師父帶小明去飲酒
凱旋曲藝社
可以點歌
音樂太嘈 沒有對話
心想：為什麼有人五音不全 仍點歌獻世？

二百元
紅色冰桶 透明冰
六支藍妹啤酒
平均年紀 四十七歲

小明喜歡和老人家玩
不太瘋狂

十二點 淨了兩支啤酒
離去了
明天要上班

佐酒的韮菜餃
藍妹啤酒
豆豉魚頭
還有師父的希爾頓香煙
大陸私煙

天一光 喉嚨乾
灌水
睡覺
喉又感覺到嚴重乾燥
又灌水

醒來
萬念俱灰的小明
腦海出現黃耀明的廣深公路

每天跑步的人要每天跑步
每天喝酒的人要每天學習

生活習慣
小明很想飲酒
清醒 十分無聊

小明和師父認識了六年了
小明好奇 為什麼有些人 六十歲都充滿活力 開心呢？

和好朋友擊掌 是人生最開心的事 小明認為

如果你昨天飲了酒
那麼 今天也想飲酒

小明有斷癮的症狀
想飲酒
生活本身的味道太淡了

唱老歌 跳老舞
小明的飲歌是 特別的愛給特別的你
是能夠橫掃全場的

小明不飲酒
潘金蓮停經
唏虛